成日諗如果自己跛or盲左會唔會自殺

做人真係好化學
細個見d人糖尿病落隻腳度
d肉爛哂露哂d黃色脂肪出黎
仲要好似烈日當空響街乞錢
到自己大左
見得太多慘狀
又諗如果發生係自己身上
自己會點自處
依個世界真係好痴綫
有d人高大白淨讀完書即刻有人請一步步上
有d連安份守己做平凡人既資格都冇

跛就還好 盲真係好難接受到

眼盲心不盲

屁話